感情?]有無人都係咁

你認真就無人信你
你鳩UP就信撚哂你
痴撚柒線